被人話過似咩名人？

最近被人話似陳同佳

Lebron James

八兩金

IU

陸永

Lily Collins

Marcus Rashford

快必

全智賢

唯萎

彭于硬

碧咸 木村

陳豪

westdoor

威靈頓牛排